---
description: Список всех функций mastercomfig.
...

# Функции

## Настройка

* Полностью совместим с пользовательскими скриптами и конфигами
* Обширные комментарии для различных опций
* Предустановки для удобства использования
* Дополнительные настройки кастомизации
* Модульная система конфигурирования для быстрого обновления

## Рендеринг

* Многопоточная графика
* Оптимизация для современных систем
* Оптимизированный уровень детализации
* Оптимизированное освещение
* Оптимизированные тени
* Оптимизированные частицы
* Оптимизированная вода
* Оптимизированные эффекты постобработки
* Оптимизированная сглаживание и фильтрация текстур
* Оптимизированные символы
* Оптимизированные деколи
* Оптимизированные гибки
* Оптимизированный реквизит
* Оптимизированные канаты
* Оптимизированный OpenGL
* Оптимизированные контуры
* Оптимизированная загрузка панели предметов

## Запуск

* Очищен список предварительной загрузки текстур
* Очищен предварительный кэш клиента
* Очищен вывод консоли
* Увеличение объема памяти для кэша шейдеров OpenGL
* Оптимизированное время запуска

## Память/Ввод-вывод

* Постоянный буфер LZMA
* Оптимизация файловой системы
* Полностью асинхронный ввод-вывод
* Оптимизированное использование памяти

## Организация сети

* Уменьшенная задержка команд клиента (открытие меню класса, переключение наблюдателей, убийства, состояние, пауза и многое другое!)
* Повышенная скорость передачи данных
* Уменьшенный choke
* Повторное использование разъемов, если они доступны
* Оптимизирует системы прогнозирования и взаимодействия для лучшего использования
* Сглаживание представления клиента
* Увеличено время ожидания клиента
* Увеличенный максимальный размер файла для дополнительного содержимого

## Звук

* Асинхронное воспроизведение и микширование звука
* Скорректированная синхронизация губ
* Минимизированная задержка звука
* Улучшенная производительность звука
* Повышение качества звука и пространственного распределения

## Ввод

* Дополнительная схожая чувствительность для прицеливания и другие усовершенствования мыши

## Безопасность

* Предотвращение присоединения аимботов к локальным серверам
* Предотвращение присоединения игроков к вашей группе и спам в групповом чате, вызывая отставание
